勇武巴打你地真係我既偶像

除左6月9號同12號有出到去發夢
其他我都冇去到
其實我真係好想去發夢
但我驚得我一個毒J去
到時如果比黑警拉左都冇人幫我搵律師
我唔係驚比人拉亦唔怕流血
只係驚自己一個
見到其他手足都幾個幾個咁

同埋我唔想女朋友擔心
對唔住 有冇巴打可以同我講 我依加點做
依加去加入勇武派會唔會太遲 0gear

光復香港
時代革命

推